[
    {
        "question": "口",
        "answer": "khẩu",
        "explanation": "口 khẩu: miệng"
    },
    {
        "question": "口中",
        "answer": "khẩu trung",
        "explanation": "口中 khẩu trung"
    },
    {
        "question": "口才",
        "answer": "khẩu tài",
        "explanation": "口才 khẩu tài"
    },
    {
        "question": "一口",
        "answer": "nhất khẩu",
        "explanation": "一口 nhất khẩu"
    },
    {
        "question": "囗",
        "answer": "vi",
        "explanation": "囗 vi: bao quanh"
    },
    {
        "question": "巳",
        "answer": "Tỵ",
        "explanation": "巳 Tỵ: Ngôi thứ 6 trong 12 địa chi"
    },
    {
        "question": "己",
        "answer": "kỷ",
        "explanation": "己 kỷ: can Kỷ; mình, tự mình"
    },
    {
        "question": "已",
        "answer": "dĩ",
        "explanation": "已 dĩ: đã, rồi, ngừng"
    },
    {
        "question": "凸",
        "answer": "đột",
        "explanation": "凸 đột: lồi, gồ. Đối lại với ao 凹"
    },
    {
        "question": "凹",
        "answer": "ao",
        "explanation": "凹 ao: lõm, trũng"
    },
    {
        "question": "門",
        "answer": "môn",
        "explanation": "門 môn: 門/门 môn: cửa, học phái, tông phái"
    },
    {
        "question": "门",
        "answer": "môn",
        "explanation": "门 môn: 門/门 môn: cửa, học phái, tông phái"
    },
    {
        "question": "入門",
        "answer": "nhập môn",
        "explanation": "入門 nhập môn"
    },
    {
        "question": "門中",
        "answer": "môn trung",
        "explanation": "門中 môn trung"
    },
    {
        "question": "一門",
        "answer": "nhất môn",
        "explanation": "一門 nhất môn"
    },
    {
        "question": "午門",
        "answer": "ngọ môn",
        "explanation": "午門 ngọ môn: Cửa chính đi vào cung vua"
    },
    {
        "question": "月",
        "answer": "nguyệt",
        "explanation": "月 nguyệt: trăng, tháng"
    },
    {
        "question": "大月",
        "answer": "đại nguyệt",
        "explanation": "大月 đại nguyệt: Đại nguyệt. Tháng âm lịch đủ, có 30 ngày. Trái với Tiểu nguyệt là tháng thiếu, chỉ có 29 ngày."
    },
    {
        "question": "小月",
        "answer": "tiểu nguyệt",
        "explanation": "小月 tiểu nguyệt: Đại nguyệt. Tháng âm lịch đủ, có 30 ngày. Trái với Tiểu nguyệt là tháng thiếu, chỉ có 29 ngày."
    },
    {
        "question": "母",
        "answer": "mẫu",
        "explanation": "母 mẫu: mẹ"
    },
    {
        "question": "风",
        "answer": "phong",
        "explanation": "风 phong: 风/風 phong: gió"
    },
    {
        "question": "風",
        "answer": "phong",
        "explanation": "風 phong: 风/風 phong: gió"
    },
    {
        "question": "乃",
        "answer": "nãi",
        "explanation": "乃 nãi: là (thất bại nãi thành công chi mẫu)"
    },
    {
        "question": "没",
        "answer": "một",
        "explanation": "没/沒 một: chìm, chết"
    },
    {
        "question": "沒",
        "answer": "một",
        "explanation": "没/沒 một: chìm, chết"
    },
    {
        "question": "九",
        "answer": "cửu",
        "explanation": "九 cửu: chín"
    },
    {
        "question": "丸",
        "answer": "hoàn",
        "explanation": "丸 hoàn: viên, hòn (vật nhỏ mà tròn)"
    },
    {
        "question": "匚",
        "answer": "phương",
        "explanation": "匚 phương: tủ đựng"
    },
    {
        "question": "匸",
        "answer": "hệ",
        "explanation": "匸 hệ: giấu giếm"
    },
    {
        "question": "医",
        "answer": "y",
        "explanation": "医 y: 医/醫 y: y sĩ, bác sĩ, thầy thuốc"
    },
    {
        "question": "醫",
        "answer": "y",
        "explanation": "醫 y: 医/醫 y: y sĩ, bác sĩ, thầy thuốc"
    },
    {
        "question": "中医",
        "answer": "Trung y",
        "explanation": "中医 Trung y: (醫) 1. Đông y, y học Trung Quốc, Trung y. 2. Thầy thuốc Đông y, bác sĩ Đông y"
    },
    {
        "question": "凵",
        "answer": "khảm",
        "explanation": "凵 khảm: Há miệng ra"
    },
    {
        "question": "山",
        "answer": "sơn",
        "explanation": "山 sơn: núi, non"
    },
    {
        "question": "山門",
        "answer": "sơn môn",
        "explanation": "山門 sơn môn: cửa chùa"
    },
    {
        "question": "火山",
        "answer": "hoả sơn",
        "explanation": "火山 hoả sơn: núi lửa"
    },
    {
        "question": "馬",
        "answer": "mã",
        "explanation": "馬 mã: 馬/马 mã: ngựa"
    },
    {
        "question": "马",
        "answer": "mã",
        "explanation": "马 ngựa: 馬/马 mã: ngựa"
    },
    {
        "question": "每",
        "answer": "mỗi",
        "explanation": "每 mỗi: mỗi, mỗi một, từng"
    },
    {
        "question": "玄",
        "answer": "huyền",
        "explanation": "玄 huyền: huyền diệu, đen"
    },
    {
        "question": "去",
        "answer": "khứ",
        "explanation": "去 khứ: đi"
    },
    {
        "question": "弓",
        "answer": "cung",
        "explanation": "弓 cung: cái cung"
    },
    {
        "question": "弟",
        "answer": "đệ",
        "explanation": "弟 đệ: em trai"
    },
    {
        "question": "阝",
        "answer": "phụ",
        "explanation": "阝 phụ: Một hình thức của bộ phụ 阜邑 ấp"
    },
    {
        "question": "阮",
        "answer": "Nguyễn",
        "explanation": "阮 Nguyễn: họ Nguyễn (bộ phụ 阜)"
    },
    {
        "question": "都",
        "answer": "đô",
        "explanation": "都 đô: kinh đô (bộ ấp 邑)"
    },
    {
        "question": "女",
        "answer": "nữ",
        "explanation": "女 nữ: con gái"
    },
    {
        "question": "九天玄女",
        "answer": "Cửu thiên huyền nữ",
        "explanation": "九天玄女 Cửu thiên huyền nữ: Nữ thần thời thượng cổ nước Tàu, đầu người thân chim, đã giúp Hoàng Đế 黃帝 đánh thắng quân Xi Vưu 蚩尤."
    },
    {
        "question": "女王",
        "answer": "nữ vương",
        "explanation": "女王 nữ vương: nữ hoàng, Vị vua đàn bà."
    },
    {
        "question": "永",
        "answer": "vĩnh",
        "explanation": "永 vĩnh: Vĩnh tự bát pháp"
    }
]